東京新宿花店上網訂花

想俾個驚喜女朋友
全能連登仔知唔知邊度有得上網訂定花,
然後可以直接送到酒店或者自己親身喺新宿拎都可以
感激感激

lumine好似有花店

搭單問我想訂蛋糕送酒店得唔得?女人想食Harbs好似冇得網上訂

謝絲打先
但唔見有得訂定
可能要諗下計駛開女朋友先

除非你住埋 d 濕鳩酒店，如果唔係搵酒店幫你攪咪得囉。

呢個之前食過真心好味
但真係唔知有冇得訂, 我上次就買外賣拎返酒店食

住濕鳩新宿Super hotel

呢D咁麻煩既要求，一係搵酒店，一係搵白金秘書幫手囉

留名學野,
如果揾酒店,
點樣計錢法?

求婚？

係
一早準備好戒指, 差束花

駛乜咁麻煩，帶佢行一轉歌舞伎町

揀好間花店， 搵VISA白金秘書幫你搞. 不過會好慢， 預2-3星期 email 來來往往好.

求婚就住間靚d啦 點都好你試下問下酒店話要求婚睇下幫唔幫到你啦

求婚住super

屌留名先
我都係諗住日本求婚

住一晚靚酒店喇

是但住間溫泉乜都好喇

去日本樂天買
送去酒店，可選送貨日期，可選早午晚(睇佢用咩送貨公司)

求婚去Super，應該求唔成

此 post 已完。

求婚就唔好住super hotel啦, 又或者你中間去次溫泉旅館到時求婚仲好
我想像唔到點樣係super hotel到求婚

再唔係咪戶外求
BTW 巴打你點樣搵人拍片 / 影相

娘到震。

酒店你訂？